馬鞍山少年遭劫11萬手表 兩人涉行劫被捕

5名年齡介乎14至17歲的少年於馬鞍山鞍祿街一公園聊天，其間另有3名少年手持一把約40厘米長的牛肉刀現身指嚇5人，其中一名15歲少年遭劫去一隻約值11萬元的手表及900元現金，3賊人其後逃去。

15歲就戴11萬嘅錶

有私仇

Mk仔仔

唔識跑？
15歲正路跑得好快

咩垃圾錶11萬

求其一隻rolex都差不多十萬

戴開richard mille
真係唔識

做乜撚野啫你...

5對3都驚
人哋得把刀姐

被劫既仔肯定有隻狗做老豆

戴11萬錶
現金得$900

40米長刀

表你老母文盲做到報紙